到底泛民仲有幾多籍口

選輸咗 -> 賴馮檢基界票
選輸，加埋都唔夠票 -> 馮檢基、伍廸希、曾麗文界票

但係伍生親建制，撐23條架，關你泛民鬼事咩屌

如果下次1vs1都選輸可以賴乜？
係youtube既蘋果live見到有留言，話馮檢基負面文宣導致得總票減少
連呢o的不能用數字量化證實既野都賴埋

我真係好想知仲有幾多賴口可以用
我諗投票站地板太硬都係原因之一

鋪天蓋地屌馮檢基咪又係輸

最衰都係焦土同本土

仲有萬邪既黃毓民，叫人唔投票，真係邪惡

真係好撚正
同一時間對面海民主黨輸左
又辭職又認死狗又鞠躬又尊重民意

呢邊呢 屌穿你個閪屌爆你個閪屌你老母
係唔撚反省唔屌自己

民進黨

香港泛民係唔會做錯的
錯的只會是選民，同其它參選人

泛民：最衰都係落雨 搞到啲人唔想去投票